飛英國除左國泰之外, 有咩選擇

國泰同不知背景係咩既公司(幫港共做全藍絲檢驗)搞「電子健康護照」, 就準備罷國泰, 港龍~

國泰與化驗所推「電子健康護照」 最快下月飛倫敦航線試行

上網隨意SEARCH 搵到有機去英國, 唔想比錢中共, 就要用以下啦
QATAR, 中華航空, 長榮航空, 越南國家航空, 芬蘭航空, 汶莱皇家航空, 卡塔爾航空

阿聯酋

去英國搭英航

係哦~唔記得左

Go England
only British Airways

維珍好似仲有直航？

英航真心舊，唔介意轉機真係去轉杜拜/多哈好過

英航

BA FINN QATAR EMIRATES TURKISH
我自己鐘意FINN同TURKISH
FINN用A350 同埋轉機都比中東快到好多

星航 同聯合會直航英國你是咪搞笑

英航同維珍兩間直航嘅你唔講反而數一堆轉機出黎
咁德航法航KLM 大把啦

True

屌你要轉機既大把啦

即係EK同QR
中東三寶黎講EK最高質

直飛 英航

唔要轉機
可以挑戰十幾個鐘 唔去廁所

俄羅斯航空！

老實講英國唔洗揀死LHR
揀埋LGW已經夠做
啲機就咁up都有一大堆
TK EK QR EY SQ
無事真係咪揀CX 佢真係垃圾到痴撚線
啲客想飛目的地唔係佢要求我都唔會幫佢走CX

如果轉機 計返飛行時間
坐歐洲的航空公司
飛行時間俾直航多少少 (直航好似13hr)
FINN響芬蘭轉 10.5hr+3hr左右
KLM響AMS轉 12.5+1.5hr左右
如果坐SQ響星加坡轉 3.5+13.5hr
坐EQ/QR響中東轉大概 9+8.5hr
睇你怕唔怕坐得耐 怕就揀歐洲base公司
服務SQ最好 EK同TK差唔多
FINN同CX差唔多 疫情之前香港去HEL都係搵香港crew
價錢 以前一定轉機平D
不過疫情之下 其實無咩選擇
唔係好多航空公司選擇

不過維珍啲位好窄

BA ok喎
有A380又唔駛轉機
LHR落機又係T5

留意到時入境要唔要自我隔離
邊D國家例外佢不時會update